[投票] 呢兩班人邊班疊馬啲？

正皮：

負皮：

補返link先

現 場 好 撚 多 人

下面條友型過上面班友啦

圖：SocREC 社會記錄頻道

應該紅圈範圍就係出席嘅人

SocREC一定係五毛傳媒
曝露我地港獨派既醜態 打擊士氣

我有冇睇錯
金鐘m記居然win緊

金鐘班友幾時出泥選港男，唔好晒左自己啦

左上有咩睇

china big mon

屌

一定冇

點會冇 好似上次戴耀廷言論自由集會咁 連埋泛民大台啲人一齊影 都可以做到過百人嘅效果

今次旺角仲易 本身旺角都好多路人團觀 企啱角度影下相又可壯大聲勢

之後一句你識讀心？就可以駁到質疑佢地嘅人

fb page都係得300人 你點會估到500

啱啱行過，聽唱歌果d多人好多，近皆旺果檔d人揮埋螢光棒，好踴躍

今次明顯簡錯地方啦，被張高空照一嘢收皮